美心間仆街野唔單止個名臭晒，連啲服務都喺度咁

話說小妹今日接住老人院嘅婆婆去飲茶盡下孝心，飲完之後佢扭話要食美心西餅，咁咪扶佢去買件蛋糕

落完order之後，個臭閪女店員收完錢後好晦氣咁將件蛋糕劈落個枱面上，好似掟野比狗食咁，可能係嫌我哋只係買一件太cheap，仲西口西面

我想講佢憑乜嘢咁樣對啲客？？？雖然話做飲食業係辛苦姐，但係佢只係收下銀 行行企企嘅西餅店職員，係冇技能低技術零學歷嘅社會垃圾嚟嘅咋，憑乜嘢睇唔起人。我阿婆睇到都有啲嚇親

我哋全家都有罷食美心嘅餐廳，但係阿婆扭計要食西餅冇辦法，同佢講都唔明。。。

我平時個脾氣好暴躁好巴渣，如果唔係阿婆喺度我肯定屌到佢仆街

大家唔好食呢間美心西餅，係土瓜灣何文田半山壹號嗰間！

唔好意思打錯標題
Should be: 美心間仆街公司唔單止個名臭撚晒，連啲服務都Hi到咁

係咪美心都好 其實你都睇唔起人

係佢將件蛋糕掟落枱面先

咁你無當面屌佢？

勸你婆婆唔好食

食太多美心西餅會食死人

我阿婆喺度，費事嚇親佢，不過平時一定會

態度唔閪點幫美心倒米？

做過美心既工友都知佢地對員工都好差Tim, 要返足12小時先有二餐反食，正仆街